想問點解主管呢種生物咁鍾意臨收工先講嘢/開會？

返左新工一段時間，一般返10放7，發覺個GM通常4至5點就會係office自己行來行去，跟住無野做就會不斷問人野，問人做緊乜、跟緊既野有無update、屌鳩人平時做野要多D report比佢聽。

另外公司每個禮拜開會，GM通常都係下午返，有時更加3點不露，所以次次都係5點後開始開會，話就話會盡快講完，但起碼8點先會講完，因為佢會係咁重複問人「仲有無野？仲有無事？」，中間已浪費好多時間。

以前舊公司都係一樣，個所謂主任成日臨收工先開始交待第日有乜做，講講下就遲，個陣仲要返夜，有次試過講完走撚埋尾班車。

講真，老細級成日話人做野無效率無火，不如自己反思下自己做野又係咪咁有條理先啦，阻人收工阻得多，大家都唔會妥，士氣一定差...

仲有比9萬幾樣野你做要你過兩日交然後日鳩日夾住你開埋d無聊會
邊撚度有時間做啊屌你老母

真心，淨係答佢而家跟緊乜個d，都用左好多原本真係做野既時間

腦細正仆街

如果OT有錢你地制唔制

條氣順翻少少，但本身都係唔合理

又唔係你出糧俾我 點解我要受你氣

佢又夾鳩住我開3個鐘會啦屌

早幾日老細放假另一個dept捉左我去開成粒鐘會 講埋啲野又唔撚關我事 開完都五點半但啲野kick住哂做唔到又等第二朝先做

有時全日坐係度
5點鐘先醒起叫你做野聽日要
屌你成日你唔撚講

辭職。
呢d垃圾公司做來做乜

On9上司周圍都係
自己唔知自己有咩要做咁
下下都突然醒起

其實無問題，如果佢唔屌你話你d野成日拖

呢個真，我個隻成日都係咁，仲會話翻我地係咪佢唔講就無人提

唔咁快喇，挨多一排啦，其實佢阻到我ot又唔算好多鑊既

exactly就係咁啦